真心-契仔契女問題

話說丫叔我都有個契女，但尋晚有個frd叫我契埋佢第時d仔女。
咁好拉，咁我其實最多契幾多個？

∞

咁契老豆又有咩責任要做？

性侵女兒還稱「妳有長大」 獸父囚十年

我屌你咩。
丫叔有鐘意既人了。我唔會做呢d禽獸不如既行為。

認真丫屌！
上次滿月無買金比人，而家先補返！
下次又有frd滿月，應該去佢屋企食飯要買咩上去？！